點解冇中老出黎教導黑社會呢

請指教。